Smartone上唔到網 有無人一樣？

大約12點開始

我無事

用緊

上到

DDOS 呀

依家上唔到

得我去到而家都上唔到？

屯門ok

上唔到+1

大埔區

推